1. Validate form là gì?
- Xác thực dữ liệu trước khi xử lý
- Validate form có 2 loại:
+ Validate client: Thẻ html, Javascript
+ validate server: PHP

2. Quy trình validate form
+ Bước 01: Xác định rules (field này => Dieu kien la gì?)
+ Bước 02: Xác định message (tương ứng rules)
+ Bước 03: Thực hiện chạy validate